無聊一齊吹下水？

Hello大家做緊咩？
每日起身都好痛苦

返工 屌

點解冇wfh

吹你老味落海啦 吹吹吹

Hi 我愛你

一大晨早咁樣傷和氣好咩

依家12點

訓教啦柒頭

hi 好凍 唔想番工

你顧掂自己先啦傻閪

開暖爐都冇用

8度 痴線

有啲霸氣。。

我無開8點幾凍醒左

我路飛嚟

我就快番到添啦

仲凍落琴日

凍醒
依家手腳冰冷緊

我5點凍醒左

路飛似傻仔。。😅

訓得返嗎？

你似路飛😂

得中六要番學校上堂？

訓乜鬼 番工啦

你老人癡呆..😅

5點幾就要返工

我係路飛唔代表你唔可以似傻仔

痴線一起身就要俾你追撃bye

你似傻仔

我凍醒左之後有諗過去唔去廁所 凍到咁

起身番工姐

WFH 不過要zoom

話說Nancy搞咩黎呀

召喚法陣在此

gif?

影咩

嘻嘻你來了

不嬲都喺度

屌那媽 好撚凍

冇暖爐點解會冇買架

我都係咁 沖左半個鐘 好爽

Long time no c

Hi

大家好

Your place or my place tn

我喺度㗎
係靜啫

以為你好忙

冇呀係冇人叫我
我主要睇notifications覆咗先嘅
隔籬post前幾日好多人講嘢所以咪多喺嗰邊出沒

佢今鋪真係全世界都知

我屋企得廳同廁所有

好凍呀

俾個我啦

執屋！

啱啱開暖爐熱到出汗

執極都執唔走啲嘢

咁而家俾我啱啦

好，我有幾部

成間屋都有定其實係空調

真係一部部，不過我間房嗰部好細

屋大

細

星期六下定決心要執房到而家星期二都未執

收工未

大家轉用signal 未

WhatsApp 都冇人搵轉乜春

又真

啱先上咗鳳頂
心經簡林上頂用咗27分鐘

早兩日上黃龍坑郊遊徑40分鐘

操好行

上樓梯好辛苦

果然行山個個都係m底

我諗我星期五會行八仙嶺
Hea版

唉屌，空虛寂寞凍

咩細？

我諗緊星期5或者6再戰港島徑

練到咁fit點跟

Wtf

你飛上去架？ 屌我落山都唔夠你上山快

真係好撚快

就嚟唔使同佢行
黃龍坑我嘅記錄係55分鐘上

我仲諗住星期日行
55分鐘我都唔得

行多啲就有
但係我已經追求唔到咁多
老喇

Btw自我正字特警
紀*錄

你都要練

落山最大問題係啲人塞住晒嘛 緊係慢

Hello

你個年齡係最fit的

好驚chur 㗎我

哈囉 而家每日起身就係諗今日去做咩好

如果最fit都係咁
不如我都係算啦

仲有7 8年fit落去

你以為我係你咩

感情煩惱

俾啲大志

我都試過借咗錢比朋友冇還到

咁最後點

想知幾多人WFH

有冇谷？

冇

都係冇還啊⋯ 啲錢係我儲住返香港時用，佢話一個月還但最尾都係冇

禁仆街⋯⋯所以都係唔好借錢俾人
分分鐘佢大返你轉頭

咁今日做咗咩

你朋友😱？

Everyday頹

唔係網上其他人的

Ohh

慘

唔好啦

樓主

今日過得好嗎？

今日開心番

你呢

開心返就好

過得不錯，冇乜功課，可以早啲瞓教

年半online sem 請槍請到窮，好彩最尾有offer

咁都得請槍得唔得架

有offer你話呢

又好似幾吸引⋯⋯
請左幾多錢

一個course大約5k

原來番緊學

嘩 但你冇學過野

你返工？

對 番學開唔開心

Online lesson可以hea上好爽，可以上堂訓教唔想face to face了

但考試前要一次過睇番

係不過到時先算

好似浪費緊時間 但係又望唔到前路 無目標

讀緊書？

係 就嚟畢業
明明早一兩年日日玩得好開心 而家日日係張床到瞓

咁就要搵日下定決心，唔好再頹落去，雖然第一步好難，但已經係時候為未來打算，睇吓有咩工啱你先

返緊份返左半年有多嘅intern 近排extend咗 但都唔知係咪啱做 未知自己想做咩
而且而家諗緊應唔應該quit
我想做fyp 學英文
但諗深啲其實我唔係無時間 只係日日瞓哂啲時間

咁咪唔好訓

六年...... 值唔值得

跑落去都唔得啦

最快嗰條友上黃龍坑郊遊徑用咗22分鐘

返工好無聊

痴線 快到咁

唔准笑

今日MVP係華安

袋袋

疑疑咩事禁sad

自己衰戇鳩買錯野 諗緊有冇得換貨

正常應該有嘅

我條J

終於冇人打麻雀喇超爽呀

東東

記唔記得我

呵呵可能變左麻雀群組

出現了

唔好咁啦住附近表示會怕怕

唔記得bye

Oh係喎可能太凍已經唔想郁

真？原來唔單止現實係毒

講笑點會唔記得
同男朋友點

佢地唔打就得架喇
起碼我可以訓番個靚教先

恭喜你

我記得wo

多謝～

呢幾日佢忙好少搵我，我都冇乜wts佢，發覺原來唔係一定需要佢

你仲唔訓既

雪！終於可以訓個靚覺

睇下哲仁皇后都唔錯

你看透了恭喜你進化成一個更美好的人

終於有幾日安寧～

好呀！忙住追星唔洗理佢

但會唔會淡咗

岩呀 追星緊要過佢星唔係成日見到架
我掛住去旅行呀

當然唔會，定時有聯絡就好，太chur反而會有反效果

未必既
有時要佢著緊下你好過你成日追住佢

太chur會有反效果

做咩

轉移下視線！好想running man 嚟香港搞見面會

明白

咁又係，吊下佢癮

雪b做乜唔開心

比番個oopa 我呀 我想見到的男神呀有次機場見到架 點解的唔問佢拎簽名影相呀⋯⋯

邊個

叫左你唔好成日飲咖啡架啦叫極都唔聽

咩？

做咩用呢個emoji—>

唔開心？

因為以前我都係咁樣結果散左之後佢追番我
但係都係好快又散之後又一齊番直到呢家

一齊咗幾耐？第一次分手係你提出？

戴哂超戴哂黑口罩點會認到淨係知勁多人衝去影相
我就遠遠咁拎住個喼放上車
過左冇耐先醒起oppa wo點解唔影相呢

因為咁岩諗起以前啲唔開心既野

蠢咗

少少啦⋯⋯

果陣一齊左大概半年
佢講分手既

可能搭完凌晨機仲未醒

過咗去就由得佢啦起碼你有依家呢個男朋友，要好好珍惜

失去咗先珍惜

下 咁你做咩失眠喔

唔係同一個咩？

又岩
希望你同你男朋友開開心心啦
我見過啲最差最賤既男仔 衰到不得了

所以佢咪追番我

咦係喎睇錯左

係同一個喔
第一次拍拖印象深刻啲姐
冇事的～
反正呢家唔係咁就得

唔好意思我睇錯左你唔洗理我

要幸福呀，依家幾耐啦？

攰喇你

哈哈 唔理你唔得架

眼係有啲攰但唔想禁快訓

過多兩個月就6年喇

害羞..

希望快啲結婚

本身上年結架結果比個武肺阻住哂要拖到今年年尾

武肺真係煩

唔會既

我想番工呀⋯⋯
我想儲錢呀⋯⋯

做咩喔

等我追追Po先

要比啲毅力啊ching
Dum哂啲嘢會好爽的

月經咗兩日就完了

唔是m到
係日經月經年經嗰個月經

出街見到好多人都開咗signal

但我仲未開

身邊冇乜人用？

我都淨係down 咗冇用

Me2，不如我地一齊用

但有電話號碼

其實我覺得tg方便啲啲

係

其實一個成年人 一日淨係食半碗飯 跟住淨係食咗肉同埋雞蛋 夠唔夠.......

幾多肉同蛋

好想旅行好想見女朋友

好耐冇開心過

我男朋友唔用signal lo 有咩方法令佢可以用呀
本身同佢用開line

淨係用signal覆佢

why

分手

都要佢肯down先得架

哇

話佢聽Signal有好多試當真stickers

咦 呢個得 起身話佢知先
Thx 巴打

屌好興奮個女同學主動WhatsApp 我
人美心又善

聖誕卡收到了各位

有但唔多

而且我都有啲whatsapp group

冇辦法

要佢身邊有返咁上下嘅人數用先得

唉stickers 都引唔到佢用
真心想佢啲fd用

我男朋友都唔down

邊個負皮我

太好了！！

屎

交換埋ig人生無憾了
想日日J她清純脫俗的容顏

仆街想叫春⋯⋯
死仆街仔就日日溝女風流快活

點解我禁醜樣嘅

屈夠未

呃人張圖一定唔係你的

係負皮都唔係我的

你老母負皮我食屎啦

見你咁鍾意話我負皮人咪負下囉

對唔住囉下次唔屈你

米負皮拉

突然心血來潮想學踩板

但身邊矛frd有踩板

自己一個去練又驚成個場個個都老手得禾一個新手係到on99練俾人笑到面慒

我覺得個情況同舉鐵差唔多
係人都試過做初學者啦
虛心受教 唔串柒柒嘅話應該唔會有人笑

負皮ed

我都想踩！！
有谷你入唔入，可以約人出嚟

Hello你來了
Boom pig呢

隻衰豬好懶

好呀

有何感想

大家好warm

多疑絲開心就好了

嗨

好想有人聽我講廢話

我次次都係聽人講果個

好呀你講我聽

你好呀春袋

Hi CC你有什麼煩惱嗎？

幾時知收唔收呀？

點解今日咁靜咁

大家都去咗happy Friday?

日日都係咁
可能去哂溝女
不過到深夜就會多啲人
你今日又有冇去邊度玩

未報啊

係我

冬天撚結他又撚到手指損曬

你有冇練到喊

我吊利老媽子个海

要聽嗎

你都系蓝营嘅人来？

我热狗来，吾巧屈禾thx

你吉他練成點

學緊Shallow

啱晒你

什麼意思

你玩咗幾耐？

今日去咗扮靚開心

未因為冇frd一齊玩

Facial ?

好勇敢

邊個靜雞雞追擊我 係咁比腐皮我

頭痛

咁我地一齊玩

你近邊度我見多數啲場喺大西北

Me 想念you

想搬出住 阻住我拍拖

返工有好既同事 好照顧我 覺得幸福
但會唔捨得走

走咗都仲可以打聯絡嘅不過返新工可能好難適應

係 但係走左過幾個月就會如同陌路人
雖然大家年紀差好遠 做得我阿媽
但真係又傾到下計
近排天氣凍 又會煲薑茶番嚟飲 預埋我
平時番工又會盡佢能力幫下我咁

好可惜難得遇到

夜晚該死的思春期

如果失憶那有多好

死纏爛打可以吸引到他的注意嗎？
不會，只會惹人反感。
我自己也沒這麼厚面皮。

點解要書面語講嘢痴孖筋

做咩事呀袋仔

想念和他的互動
你禁夜未瞓嘅

瞓唔着......

點解

唔好再諗啦 咁細個女仲有大把世界啦

我只係諗唔明點解佢會咁做就手？

男人係咁㗎啦 要記住唔好咁容易動心 識朋友係可以 但係要記住 呢個世界好邪惡 未必有人抱住同你一樣單純嘅目的去接近你

真吖

啲男人真係好蠢

仲有冇人喺到

將軍澳

港九新界各區都有場

入親個post都見到春袋叫春

點叫法

請自行追post

大一歲了

我好耐冇叫係琴晚忍唔住叫左一次

掛住你

生日快樂！！

謝謝袋袋

Staycation玩得開心啲

生日快樂

謝謝Nancy

生日快樂玩得開心啲

Wow你有兩個負皮

袋都係腐皮收集箱
你兩個難兄難弟

謝謝

垃圾 比啲骨氣啦

以後見到即屌
真係講你都晒氣 我唔會好似其他人咁客氣

Hello 功耐矛見

我正皮返佢😅🙏🏿以表清白

Ok矛問題

Hi你好嗎

你勁心虛
咁係邊個負的

比你屈得多😅

冇辦法我依家已經有兩個

你買咗板未？

又負皮 就快唔留言了......

我負的

正皮返

屌你個死仔 我生日又唔講生日快樂！

原來你開埋分身ac

生日快樂！越大越靚

過咗了

落7仔買連登卡

但都繼續越嚟越靚

為什麼只負我皮其他人就正皮？

我鍾意😝

又唔係祝佢淨係生日嗰日靚過咪過

屌你老母我掟你落堆填區呀😝

Ok 承你貴言

上連登 做埋啲on9嘢

夠力先算😝

點會唔夠😝你勁細粒抱起嚟屌都得🥵

想比人抱起嚟屌😳😍

你好色情⋯⋯😞
嚇親小妹⋯⋯😞

明明你提起先🥺

我想屌爆你⋯⋯🥵🥵

色到..🙈

有冇睇呢個po好正
你問我扮狗公chur覆

有幾搞笑

原來你覺得好笑😆
估唔到我地鍾意嘅嘢都差唔多😉

...ching做咩事

冇啊想同你傾下計姐🙈

佢似啲

唔識扮狗公
利申想學

失眠

我係🙈🤘🏿

為什麼

未習慣長大

可唔可以過兩招俾小弟

你學嚟做咩😅

溝你❤️

😳真係？🙈

係啊...不過一直唔敢同你講...😞

其實我都係😣

咁我哋係咪...兩情相悅😳🙈

屌勁gay

都唔知你學嚟做乜

學嚟玩下覺得咁樣講嘢好好笑
想喺交友app扮仔玩下

陣間講慣咗你就仆街

屌我估實會有人受掛
你係咪真係狗公嚟

受咗咁點算 彈返碌鳩出嚟？
係油頭毒撚又狗公

我去成人台賓周po搵
或者潛水
毒撚點會狗公嘢都唔識講

玩鳩人
我變種嚟😝✌🏿

玩到先算
好型想識哥哥了

咪用咁多交友app啦
唔比識😝

你條仆街洗唔洗續個留言負皮

勁恐佈冇玩好耐，咩人先會玩啲咁嘅嘢
好衰啊你吊人癮😜😍

？

你
唔吊唔珍惜

What
你有冇收到負皮⋯可能有bug⋯⋯

請收皮謝謝
你吊唔吊我都會珍惜你

dnlm

你咁識講嘢🙈

咁你有冇收到負皮

淨係同你一個講咋😉

有

咁就好好

😳咁我咪好特別？

係啊...🙈
咁我對你嚟講，特唔特別🥺

你係我最好嘅朋友🥰

你哋好搞笑

死八婆學人friendzone我，食屎啦

真係？🤣我成日都想搞笑啲

嬲嬲牙？🥺

少少...明明琴晚你話想同我更進一步😞

真係幾好笑

傻豬嚟嘅🤣進一步咪變好朋友囉☺️

多謝你呀🥺

唔緊要😂
咁我地慢慢嚟啦😚

You are very welcome 😘

好朋友的確要慢慢嚟嘅🤗

你係邊位😅

你啱，我都鍾意慢慢嚟😉
係喎頭先我見到你wallpaper有貓貓，
你係咪都好鍾意貓㗎😆

傻豬🥰

單身緊

我都係喎，禁啱嘅？

唔好諗太多 今晚好好瞓
船到橋頭

係呀 佢地勁得意囉🥺😍

你兩個好flirty

佢flirt先嘅

我買咗喇

你又受嘅😝

禁快喺邊度買的

好耐冇見了

見係你先受🙈

Decathlon

晚安

有冇人好鍾意係間房用room spray/scented candle
我好鍾令到自己間房好香好舒服

我鍾意蠟燭

有冇買開咩味

冇啊每隻都買嚟試吓，有隻花香味幾正，聽日睇吓係咩嚟
你禁夜未瞓？

我floral麻麻 我最鍾意earthy同citrusy
係啊 瞓唔到

瞓瞓下醒撚咗屌你老母

唔想捱

屌你老母臭閪 累撚到個科B撚咗 祝你生性病

有咩推介想買

我入開西貢買becandle不過人人口味唔同

咩事

醉了 但點解咁清醉

你醉了

我不如過街老鼠

點解！！

因為我真係不如過街老鼠

唔好咁話自己啦你點會係

樓主 番工好攰

你好聽日只係星期三仲要捱多幾日

我晚晚都ot

咁慘ot幾耐

仲繼續生存落去係為咩呢其實？

為自己？為社會？

自己嘅能力可以為社會做到幾多？每個人都係偉人？

為自己又有咩價值？萬般帶不走，死咗咩都冇晒，所有嘢、記憶、快樂、錢都化為烏有，所有野嘅最後都會係0

我9up下 勿認真 早抖咁多位

琴日凌晨3點

禁誇張？wfh?

被人已讀

有冇禁多野做

因為岩岩番 好多野要上手

唔好上心

唔怪之得有冇人幫下你

想食屎了係咪因為我成日遲覆人地

你下次已讀番佢 佢就會開始少少上番心

冇..全部靠自己學 因為wfh...

冇普遍frd來驚佢嬲咗我

慘幫你加油

我來了 啱啱開左Sem 大家還好嗎

你好👋😄

心情不錯 GPA出乎意料地高

gpa満分幾多

4.0

係咪間間學校都唔同

有科預咗拎C結果A-

好勁！！
要好好慶祝下

唔知but無人會滿分 除非真係好勁

拎到一半已經好好⋯⋯

你大個女讀大學果陣就知

幾時過加拿大

我全部4.0 A

但你請gun..

have 大學offer blow teeth?

你好bad但又好jealous 你
用咗幾多money

9up 你又信

我不嬲都信你原來一切都是假的88

咁覺得禁後生就死又有啲可惜...
可能到中年冇目標，生存夠了咪可以死

Blk你

還有人在嗎

你遲了一點

我係度！！

我仲未訓

安仔

尋晚到而家都未訓

成晚失眠？！

點解啊

跑豬絲
唔開心？

心情唔好 唔想訓 但有少少眼訓
之後屌那媽頂硬上落街食左個早餐
反到屋企痾左個屎之後就唔眼訓

我諗我搞埋手頭上啲野就會去訓

嗯

心情唔好可以隨時講出嚟可能會好啲
小心身體啊，搞埋點啲嘢就瞓啦

好悶，R下水吹先

發生咩事

請

到而家都未訓...

氹你訓

黎我準備好了

唔想醒

咁繼續訓😅

乜你咁架

咁你想點

你想做咩先

一入嚟以為入錯po 成版都係英文

What 7 you say ar ?

Why not

🚬

對唔住講到慶起就用曬英文咁

What’s your problem?

??

Fuck you又負皮me

Is ok my bro, English is the goodest language, we very welcome you to use

I’m sorry. What’s your problem?

Hello?

What’s your problem

Hi there?

Who?

Yoo

Who u want 2 fuck?

Who負皮u?

Yo man

Hi where r u

Hiii

Me is victim
Why blame me?

袋議員請回答

Hi there, would you be kind enough to answer my question?

樓主 係度嗎？

你話我負皮你 幾時可以答我？？

😦😦😦

推

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

哈哈哈哈，真係好好笑啊，哈哈，*吸氣*，咁白痴嘅女人都俾你遇，哈哈，*吸氣*，到。哈哈哈，如果，*吸氣*，俾我遇到，*抽喘*，我實當場，哈哈哈哈，笑到，哈哈，面紅，哈哈

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

樓上冚家產

想當年我仲讀緊BAND 3中學 有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪 佢以為自己有腹肌就好拎好打 (但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉 不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型 所以D肌肉線條未現到出黎) 我D 毒拎FD 嚇拎到標尿 「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」 「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」 我心諗話你怕你嬲 有腹肌唔等於有力量 我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過 fast forward 去到決戰時間 成班同學企哂係側邊睇 佢就除左件校服 成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔 見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑 雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋 但完全同腹肌冇關

agger

智障小兒，精神分裂唔係大曬嫁，我屌你都係為你好！明未? 利申：你呢D叫春狗擺明欠屌，舉高個屎忽啦，等你扮女人叫春

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

有正常人了